====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ville Port 2 , Saint-Nazaire , 2005-2010 Accumulation progressive Avec Ville Port 2 (dont la maîtrise d ' œuvre urbaine a été confiée à Bernardo Secchi et Paola Viganò) ,  l ' Atelier Ruelle a poursuivi et relayé le travail topographique commencé avec Manuel de Solà Morales pour la réalisation de la place de l ' AmériqueLatine dans le cadre de Ville-Port 1 .
Entity Name (Type) :: Ville-Port 1 (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Ville Port (LOC)
Saint-Nazaire (LOC)
2005-2010 Accumulation progressive (LOC)
Ville Port 2 (LOC)
Bernardo Secchi (PER)
Paola Viganò (PER)
Atelier Ruelle (LOC)
Manuel de Solà Morales (PER)
AmériqueLatine (LOC)
Ville-Port 1 (LOC)
Total entitiy counts: 10

